大家同唔同意開始將政改慢慢加入埋訴求

好處：
令政府覺得我地之前個訴求更易接受

壞處：
分散注意力